正式宣佈：C朗拿度係20世紀既新球王！

我朗係史一係公認既事實，唔到你班花迷唔認

但依家係21世紀

唔只20，出年都係

盧卡古top 5，c朗算老幾呀

我朗

上場先吊打pen拿度

笑撚死

想知樓主點睇之前祖記對里昂
球王個2場消失左

入兩球斬消失?
咁你叫祖記另外果十個人情何以堪

蛆對里昂第二場波，最有鬥心最肯踢果個就係雞朗，其他人都無咩士氣，係得雞朗仲唔服輸去比賽。呢一點，係難能可貴

原來樓主反朗

朗尋晚屈到

你up乜鳩

樓主早晨
今日j咗牙朗未

開埋啲戇鳩Post屌你老母
美斯先係最撚勁啊
知唔撚知啊屌你老母

一直鍾意美斯多過C朗
但客觀而言,當C朗16-18 歐聯3連冠加2016歐國盃冠軍
而美斯美洲盃N連亞, 19年比利記咁樣反CUP
C朗已經明顯毫無爭議地壓過美斯